\documentclass[bachelor, och, pract4, times]{SCWorks}
% параметр - тип обучения - одно из значений:
%    spec     - специальность
%    bachelor - бакалавриат (по умолчанию)
%    master   - магистратура
% параметр - форма обучения - одно из значений:
%    och   - очное (по умолчанию)
%    zaoch - заочное
% параметр - тип работы - одно из значений:
%    referat    - реферат
%    coursework - курсовая работа (по умолчанию)
%    diploma    - дипломная работа

				%    pract2      - отчет по практике,  2 курс
				%    pract3      - отчет по практике,  3 курс
				%    pract4      - отчет по практике,  4 курс
%    nir      - отчет о научно-исследовательской работе
%    autoref    - автореферат выпускной работы
%    assignment - задание на выпускную квалификационную работу
%    review     - отзыв руководителя
%    critique   - рецензия на выпускную работу
% параметр - включение шрифта
%    times    - включение шрифта Times New Roman (если установлен)
%               по умолчанию выключен
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[sort,compress]{cite}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage[english,russian]{babel}

% выделение ссылок цветом. чтобы включить- true
\usepackage[colorlinks=false]{hyperref}

\renewcommand{\rmdefault}{cmr} % курсив и полужирный включаются здесь.
\newcommand{\eqdef}{\stackrel {\rm def}{=}}

\newtheorem{lem}{Лемма}

\begin{document}

% Кафедра (в родительном падеже)
\chair{теории функций и стохастического анализа} 
%\chairr{кафедра теории функций и стохастического анализа} % для практик!!!!
\chairr{завод "Тантал"}% для практик!!!!

% Тема работы

\title{Правила оформления курсовых и дипломных работ}

% Курс
\course{4}

% Группа
\group{451}

\department{механико-математического факультета}

% Специальность/направление код - наименование
%\napravlenie{01.03.02 "--- Прикладная математика и информатика}
\napravlenie{38.03.05 "--- Бизнес-информатика}
%\napravlenie{09.04.03 "--- Прикладная информатика}

% Для СТУДЕНТКИ!!!. Для работы студента следующая команда не нужна.
%\studenttitle{Студентки}

% Фамилия, имя, отчество в родительном падеже
\author{Чайковского Петра Ильича}

% Заведующий кафедрой
\chtitle{д.\,ф.-м.\,н., доцент} % степень, звание
\chname{С.\,П.\,Сидоров}

%Научный руководитель (для реферата преподаватель проверяющий работу)
\satitle{доцент, к.\,ф.-м.\,н.} %должность, степень, звание
\saname{Н.\,Ю.\,Агафонова} % для 451 гр
%\saname{А.\,К.\,Смирнов} % для 412 гр

% Руководитель практики от организации (только для практики,
% для остальных типов работ не используется)
\patitle{ведущий программист}
\paname{Д.\,Э.\,Кнутов}

% Семестр (только для практики, для остальных
% типов работ не используется)
\term{5}

% Наименование практики (только для практики, для остальных
% типов работ не используется)
%\practtype{производственная(базовая)}

% Продолжительность практики (количество недель) (только для практики,
% для остальных типов работ не используется)
%\duration{4}

% Даты начала и окончания практики (только для практики, для остальных
% типов работ не используется)
\practStart{29.06.2019}
\practFinish{26.07.2019}

% Год выполнения отчета
\date{2019}

\maketitle

% Включение нумерации рисунков, формул и таблиц по разделам
% (по умолчанию - нумерация сквозная)
% (допускается оба вида нумерации)
%\secNumbering


\tableofcontents

\intro

\par В ходе данной лабораторной работы мы ознакомимся с основными 
характеристиками интегральных преобразователей кодов (дешифратора, шифратора, 
демультиплексора и мультиплексора) и испытаем эти устройства.

\newpage

\section*{Задание 1.}
\addcontentsline{toc}{section}{Задание 1}

\par Запустить лабораторный комплекс Labworks и среду МS10. Открыть файл 
\textbf{30.6.ms10}, размещенный в папке \textbf{Circuit Design Suitе 10.0} 
среды МS10, или собрать на рабочем поле среды MS10 схему для испытания дешифратора 
\textbf{DC} и установить в диалоговых окнах компонентов их параметры или режимы 
работы. \textbf{Скопировать} схему на страницу отчета.

\par \textbf{Запустить} программу моделирования дешифратора. Последовательно 
\textbf{подавать} на вход дешифратора логические слова. \textbf{Убедиться}, что при 
подаче на вход дешифратора каждой новой двоичной кодовой комбинации засвечивается 
только один пробник, который «распознает» свой входной код.
\par \textbf{Скопировать} временные диаграммы входных и выходных сигналов дешифратора
на страницу отчета. По результатам моделирования \textbf{составить} и 
\textbf{заполнить} таблицу переключений (функций $ Y_i = (A_iB_iC_i; \, G_ii)) $ на
выходах дешифратора \textbf{DC} 3х8.

\newpage 

\section*{Задание 2.}
\addcontentsline{toc}{section}{Задание 2}

\par Открыть файл \textbf{30.8.ms10}, размещенный в папке 
\textbf{Circuit Design Suitе 10.0} среды МS10, или собрать на рабочем поле 
среды MS10 схему для испытания шифратора \textbf{СD} и установить в диалоговых окнах 
компонентов их параметры или режимы работы. 
\par \textbf{Скопировать} схему на страницу отчета.

\par \textbf{Запустить} программу моделирования шифратора. Последовательно 
\textbf{подавать} на вход дешифратора логические слова. \textbf{Убедиться}, что при 
подаче с выхода \textbf{DC} на вход шифратора \textbf{СD} 8-разрядной 
последовательности, в которой только одна позиция занята единицей, а остальные 
– нулями, на выходе шифратора формируются 3-разрядные двоичные коды 
\textbf{A0A1A2}, где \textbf{А0 = А}, \textbf{А1 = В} и \textbf{А2 = С}, 
соответствующие двоичным кодовым комбинациям на входе дешифратора \textbf{DC}.

\par По результатам моделирования \textbf{составить} и \textbf{заполнить} таблицу
переключений на выходе шифратора \textbf{CD} 8х3.
\par \textbf{Преобразовать} схему дешифратора \textbf{DC} 3х8 и шифратора 
\textbf{CD} 8х3 в схему \textbf{DC} 2х4 и шифратора \textbf{CD} 4х2, отсоединив 
провод \textbf{С}, подходящий к дешифратору, и провод \textbf{A2} с выхода шифратора, 
и \textbf{составить} таблицы переключений дешифратора 2х4 и шифратора 4х2.

\newpage

\section*{Задание 3.}
\addcontentsline{toc}{section}{Задание 3}

\newpage

\section*{Задание 4.}
\addcontentsline{toc}{section}{Задание 4}

\newpage

\section*{Задание 5.}
\addcontentsline{toc}{section}{Задание 5}

\newpage

\section{Тестовые задания.}

\newpage

\conclusion

\end{document}
